真係抽唔能到獎

根本都抽唔能到，我揸住個滑鼠 9掀咗半個幾鐘個網，眼都紅9埋，轉頭仲話我個電郵已被登記，慶能到我屎都急埋，即刻打去查詢熱線揾人祭旗，第一個係後生女聽.. 算能數....見你係後生又係女仔，９成黃，唔吊你.... 我收綫

再打係條廢老聽，我心唸你大能獲，初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位，我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓彭叫耀佳....算能數.....我同佢講話要登記抽獎

佢話呢度登記唔到轉介去個網頁度登記，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介，我唔能想再睇你個請稍後再試，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊，當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我全家老豆老母家姐細妹三叔六姨婆都叫我幫佢地抽獎，而家加埋廿9幾張身份証全能部係我面前，你又唔能比我抽，你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線，根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去旅發局切9佢，我吊佢老母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，一陣又要去太子去唔到抽，我去完倒數再去佢個網抽都完能咗啦，我就 9揸能住個廿9幾張身份証周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋呢廿9幾張就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，諗住預先登記，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都傻，聽日我就揸能住個廿9幾張身份証上天台自殺，等d所謂局長關注吓

我以前倒數都唔帶袋出街，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢廿9幾張攪能到我今日袋住佢係袋出街，我唸住睇下幾時可以得閒用電話上佢個網度登記，不過個網真係忙到抽筋上唔到，如事者我就揸住佢廿9幾張身份証去太子站獻花默哀、發夢屌狗、周圍派文宣，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來疊野已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個袋都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。
起初d手足仲以為我印咗Ｄ新文宣，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有堆咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，就係頭先成班手足入元氣派文宣，當要派之際，我唸住係個袋攞疊文宣出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個十9幾張身份証出嚟當文宣，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間元氣好似靜晒，d港豬食客仲以為我係狗要查身份証…..就係咁我一手揸住十9幾張身份証，一手揸住疊文宣派……..丫……果條元氣亞姐重能好意思問9我洗唔洗拎埋佢張身份証畀我，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有十9幾張身份証幫人抽獎你要唔要呀。

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

抽唔能到

好撚嬲

新潮文

改得好

樓主改得好有心

收唔能到封EMAIL

推